有冇人老竇個樣成日都憂眉苦臉、滿懷心事？

唔知係咪工作太辛苦，定係悶得濟，望住佢個樣，成日都好似憂眉苦臉、滿懷心事，撩佢講嘢又正常對答，有時覺得佢好似好唔開心咁，但又唔知係唔係，問佢又話唔仔，有冇人老竇都係咁？

養便宜仔係咁既樣

總好過 我老竇小學未畢業 但係九唔搭八又自大 歪理當道理 以為自己好勁好叻

基本上冇文化既人個個都係咁